[精神病發作]如果有人整香港校園動畫會發生咩事

集思廣益, 假設呢套係一套講述2010年代香港中學雞生涯既日系青春動畫:

-全部角色改公廁名: 男角叫傑偉強明樂, 女角叫晴欣彤琪, 超過一半人攝中間唔係"家"就係"國"
-男主角住公屋, 冇得一個人獨居生活/同同學住同一間宿舍(或者住公屋已經做唔到男主角)
-學校校服要守校規, 女角條裙長到貼地, 頭髮唔可以長過眼眉, 冇過膝襪短裙冇絕對領域
-外國留學生(中国)
-冇新奇有趣既學園祭, 最多每年坐運動會看台; 升高中為咗補課考DSE, 老師會唔準你地玩課外活動
-所謂"學校社團"得數學學會, 英文學會, 家政學會...etc
-女角賣萌用5p字, 寫信做功課可能會用殘體

有無巴打會接力寫埋第一話既劇情?

Ok

咁又唔一定要貼近現實既

要求將 我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°× 動畫化

既然你講男主係住公屋 咁我幫佢加d性格
因為自細公屋長大 自細通街走 性格外向 抗壓性大
再黎戀愛元素：男主角鍾意既女二係鍾意男二
而個女二男主係由細玩到大
所以要求男主協助攻略男二
而係大陸落黎既新移民女三登場..而香港本土意識強烈既男主就同女三產生激烈摩擦
然後女三發覺自己喜歡男主
跟住就係一堆學校郊野公園bbq etc

神秘女一開始登場 背景係綜援家庭長大
因為家中清貧而感到自卑
所以自幼便學會疏遠身邊既人 建立一面心理圍牆
係其他學生眼中係獨行俠 負面消息較多
而某次撞破男主同女二商討攻略男二時被強行加為好友進入男主圈子要求保守秘密

期待全球首富食m記個幕

好想聽女三講半咸淡廣東話傲嬌台詞

「操...鵝....鵝腥唔鍾意你」

超能力天王番(香港) 點睇
為咗防止來自大陸既蝗蟲大怪獸襲擊香港, 香港政府喺長洲開咗間男女比例1:999既自衛隊訓練學校, 於是就垃圾輕小說式後宮啪啪啪啪啪
搵個畫師畫幾張丁圖出輕小說信和上架

跟住落黎原來發覺男二原來係鍾意神秘女一
然後向男主女二呢對青梅竹馬要求協助攻略神秘女一
港女式懶係大方既女二答應男二既要求開始協助佢
而經常形影不離既男主女二被男二偶然問到同男主係咩關係。而傷心既女二怒氣之下表示與男主拍緊拖。男主終於可以同女二拍拖
而男主在收集女一資料中發現佢家庭背景清貧
而市井之徒般的男主開始慢慢幫助女一生活
eg:請女一到家中一齊食飯..同佢一齊去做商場收二手書既part time等等。
而男二和女一並沒有任何進展
而此時女二發覺男主同女一異常接近。
開始妒忌心重 開始搵班mk仔欺負女一。並且揚言放學搵人打鳩你。
最後男主發現女一在學校比人恰 幫佢收拾殘局
係呢個moment 冷美人女一開始對男主產生好感
而男主開始動搖自己對女二既感情
慢慢同女一互相曖昧
而事事不順既女二係男主提出分手之後開始界手

從而群埋班mk開始食煙..最後吸毒..為左搵錢最後做埋運毒呢一part

主角病左 唔會去屋企探病
Whatsapp 一句take care 就完

男主同女一女二去排三哥 同人搭枱逼到兩條女個波夾住男主

港女女二好陰公, 另外女三係咪已經去咗譚仔做呀姐バイト

跟住落黎可以根據選擇唔同作者既路線而影響結局

虛淵玄路線：女二冇再翻學校讀書而終日流連公園做街童..開始發現吸毒已經給予自己唔到太多樂趣..但偶然見到新聞有人因掂毒品而死..開始感到愉快..開始上位做到該區既毒品拆家...然後係毒品當中加入致死物質...開始享受自己控制別人生死既感覺...
而男主提議同女一一齊拯救女二 強行銷毀女二家中既毒品同毒品製作/吸食工具。令黑社會損失巨額

但最後被黑社會追殺....三人哩埋係西貢郊野公園入面
毒癮發作既女二開始產生幻覺 跳落山崖自殺而死
而開始後悔既男主感到自己無論如何都拯救唔到自己既朋友
最後女一表示一切係自己暗中安排
而接近精神奔潰臨界點既男主渣住女一條頸殺死佢
女一死之前係笑既

最後男主得知原來係女一為左唔想男主內疚而講大話係自己暗中安排話係自己做..好讓男主好過些少

最後既最後係男主係崖邊產生幻覺..
見到女一同女二黎接佢...
男主笑住向前行...然後跌落山崖死
end

女三個設定係大陸人
黎香港讀書 所以留一年班
姐係年紀大過同級生一年 可以打工

原本譚仔唔請咁細既女仔
但係男主角幫手求情之下
(對住店長講佢性格雖然傲嬌 但對人好好etc)
譚仔店長被感動 最後請左

咪痴線啦…

睇得出神父巴打已經俾虛淵洗晒腦

個故仔係咪唔錯呢

依家呢個係bad end

聽日有時間再諗埋個good end路線

校園欺凌題材

一早諗過

全套野所有女角色都係貧乳

社團又無房

結局一定係男主厭力爆煲 之後跳樓死咗

有冇人有睇過叛逆歲月系列
成日覺得呢套小說幾啱做校園動畫